(春) 無奈告一段落 短促的幻覺

不理這世界多罕有
反正只愛伴你夢遊
再碰上運氣都不及你
做夢每天跟你
種下長期盛放的薔薇
無數夜晚共你欣賞天氣
無奈告一段落
短促的幻覺
從某月某日再不奢望會有結果
繼續愛下去可有趣
伴侶漸覺累
怎麼愛下去也剩低一片焦土
存著什麼
問題為何會越多
失去預計怎料到我同你在一夜之間分割
沒有昨天的知覺
承認我已經不懂開口
直到吻下去
才發現已放手
回味每一秒
浮現那天雨中糾纏
等不到結局最後某夜各自蘇醒
過後遺下再無人到過的家
痕跡被滅去
留下像褪色多天的心痛眼淚
長久裝飾下去
不怕灰暗伴你逗留
跟你走到異國盡頭
怕欠缺力氣捉不住你
日落縱使不美
卻像藏著獨有的奧秘
才會讓我共你
不舍不棄
無奈告一段落
短促的幻覺
從某月某日再不奢望會有結果
繼續愛下去可有趣
伴侶漸覺累
怎麼愛下去也剩低一片焦土
存著什麼
問題為何會越多
失去預計怎料到我同你在一夜之間分割
沒有昨天的知覺
承認我已經不懂開口
直到吻下去
才發現已放手
回味每一秒
浮現那天雨中糾纏
等不到結局最後某夜各自蘇醒
過後遺下再無人到過的家
痕跡被滅去
留下像褪色多天的心痛眼淚
從此裝飾下去

血紅❤️瑪莉

仲未瞓

無奈告一段落
短促的幻覺
從某月某日再不奢望會有結果